[頂置］民主黨你又出賣香港人

唔係要屌曬所有泛民
但尹兆堅你嗰仆街冚家產出泥
又咋咋底幫逃犯條例 借屍還魂

幫推推

不是送中 是第二條法案
勿分化

乜都冇淨係得張圖你講乜都得啦

我地唔要任何法案 五大訴求 缺一不可

去尹兆堅fb 有成條片

睇完舊post
再睇user name
望一望時間